對player動情真係一件好蠢既事

明明下定左決心唔搵佢 但係自己又做唔到 好犯賤

點識架

好靚仔？高？

正常樣 矮 但係把口好甜

朋友介紹 當初朋友已經講過佢係player 自己最後都係奶哂嘢

醒下啦

如果有咁易醒到就好

把口甜
咁就令你沉船
有冇咁易呀

抽離唔到真係好慘

點甜法 有冇例子 俾毒撚學下野

對你好好，對個個女仔都好好，但你成日想像自己係唯一，獨特個個呢

明知自己唔可以鍾意對方，會瀨野，但覺得控制唔到呢

係呢種情況，我試過，我朋友勸我話，‘無野控制唔到，係你唔想姐’ 比番呢句你

沉船絲打

絲帶冇咩點拍過拖？

仆次街就醒㗎喇

有心無力 好難控制

雞

自己太天真 玩唔起

拍過1，2次 今次咁啱就鐘意咗個player

妳要鍾個頭埋去,冇計架喎.怪得邊個

我都試過愛上player
相遇前,我已經知佢係player,聽過佢點玩女
我就竟然天真到覺得邊個玩邊個都未知
點知就愛上左
樓主快啲抽身啦

對住你哋班無腦女人 佢再落啲嘴頭閪都有得屌啦
成班戇鳩等被人屌到又黑又鬆再中出即飛啦

player就係有咁嘅實力先做到player，毒撚恨唔到架啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂

我都係咁諗 太傻太天真
你點抽身嫁絲打

我個陣其實沉迷左一段時間
每日唸起佢都好唔開心
等佢打黎等佢搵你
但發覺我對佢黎講 根本唔重要
純粹係為攝時間
之後我狠心咁一次過轉哂電話號碼,fb呢啲
佢就再搵唔到我

其實如果你唔想抽 無人幫到你
但你要記得佢今日對你做既野
他日都會對第2個人做

咪咁傻啦，關心下你摸下你頭就好甜咩
男人就係咸濕，player就更加咸濕！

扑左未？

我狠心左一日 又中返落去

而加唔會咁蠢

又再中返入去仲話自己而家唔會咁蠢
你狠到心pm佢講 "屌你老母死player 咪撚再搵我"再一下block柒佢先好講啦

見你個名同我係同路人
安慰下你啦
你只係遇唔到一個比佢更加好既人姐
同埋做人決絕啲係會比較好既
對呢種人無謂太過認真
祝你好運

遲啲就知醒

我前一排都係咁，依家睇化咗，個人寂寞突然有人比溫暖你就鍾意人，明知唔可以都鍾意咗佢，我都試過，完全明白個種矛盾的痛苦，突然一下子忘記就唔可能，睇下d愛情劇，靚仔d既男主角轉移下，應該會舒服d，依家我間唔中都有留意佢ig，但已經無咁痛

嗯

多謝絲打

醒左啦 係斬唔到欖

加油啊 唔係潑你冷水
但係千祈唔好以為自己係特別既 可以改變到佢
所以快快放下

多謝絲打
會試下比自己忙啲 唔諗佢嘅嘢
你過咗幾耐先抽身到

我會嫁啦 多謝

當佢做d令你個心徹底粉碎既事之後 你就自然會斬

我都係過來人 加油

佢係我面前仲係對我好好 但係佢係我背後做既野就好明顯係player 想趁未一齊耐就斬攬 唔想自己做傻仔， 明明人地係玩我就用咗真感情

都唔明上面班友勸樓主做乜
家陣樓主個心態就係明知飲可樂飲得多會糖尿 但又忍唔住飲 咁等佢有左糖尿自然會驚會戒架啦

而家你理性同自己講 想說服自己係冇意思架 你今次唔奶野 下次遇到player又心思思想去馬架姐
避得幾次？

你不如奶一次勁既 咁以後見player就反胃 咁仲好
Ps 扑野記得用套 你蠢唔好累到細路

可以講下把口點樣甜法?

要奶嘢梗係唔用套啦

我都係呀樓主 係自己on9中個頭埋去

抽左身未啊

發咩脾氣都會氹 就算係我錯
成日講我係唯一啊個啲囉
一聽就好player 但係我又受落

仲沉緊呀 點知係唔可以咁樣 但都係繼續沉
我仲要望著佢攬女食女拖女我都仲仆緊街
有無人救下我

我認啊
但係仲係想快啲抽身 唔想繼續落去 明知自己玩唔起

樓豬tg傾
利申player

樓豬鍾意口花嘅人
通常同呢啲人拍拖都無好結果

Player 就係咁
對個都好

唉我都沉唒船 佢又未至於player但就好多女性朋友 成日覺得佢好似對我特別啲 但其實我明知佢有target 鬧醒我得唔得 我好亂

唉同我差唔多 佢成日出去飲酒又多女仔埋身
但佢又講到我同其他女仔唔同啲 到底想點

Tg同你傾
利申player

你係其中一隻兵仔黎咋

佢冇直接講我有幾唔同 但行為唔同啲 其他朋友見到成日以為我地有路 本身唔覺 係朋友愈講愈留意到。。。。。。。。

點樣脫兵

巴打有無興趣鬧埋我

曾經被hurt無數次到玩感情當飯食
一個player既練成並唔係一朝一夕既事

俾tg我鬧啦

Player最叻就係會另你諗多
執下自己個樣 出街行下 等個心唔好咁集中個player

睇見你哋成班戇鳩真係好好笑
明知人哋係player仲唔避忌 保持聯絡 明顯係閪痕啦
仲心思思唔肯斬斷晒段關係明顯仲有幻想啦
睇見你哋係到挖個氹俾自己踩 演drama真係好心涼

@belikewinnie

唉
不過player都會從良既
我同我男朋友中學個陣各自啲愛情史精彩到痴線
最後兩個player一齊左 依家兩年了
anyway 我依家都遇到個我唔知佢諗咩既人
如果動情既話真係好難受
都唔知對方係咪真心既

人總係以為自己可以有能力改變一個人

dont hate the player, hate the game

好多天真嬌

樓主有無男朋友架

偏偏專一就冇人要

話明沉船，又邊可能咁易描到身……
自己個心根本去左人地度，鬼叫自己愛佢咩

專一即係chance少左

I know that feel sis
我知道勸係冇用
真係要靠自己醒
我都曾經用咗一年時間先抽到身
依家搵到個對我好好嘅人
就會發覺以前自己點解可以咁戇鳩

Player對凡人動情都係一件好蠢既事

我都想有人救下我
但係嚟啲野要自己救 自己抽身

啱呀 自己攞黎賤

矮仔player
通常都會覺得自己好撚靚仔

我都試過
以為可以發展 出街好似好sweet咁
點知得自己沈左船 對方冇動情
只係當自己免費雞only
玩完即棄

試過之後開始知驚
驚奶野上身
但當然個心都傷心左一排

其實啲player係咪上完一次床就馬上露真面目
定食到夠皮先走人

我果陣都係 佢d大話愈黎愈離譜
後來佢做左樣令我好失望既事 我就唔想再面對佢 個心會痛
到今日 我都重好掛住佢

未必嘅 無新標目咪keep 住

發現自己鍾意嘅人係player 之餘仲係ptgf 仲癲

真正對你好既 唔會你發咩脾氣都氹你架
你要識分邊啲人對你好 邊啲只係想同你上床

沒既，身邊太多依D例子，講咩都沒用，痛多D，撞多兩次版，喊兩次就識醒

就好似女仔貪玩咁，玩多兩次，好啪既，啪多兩次，就會玩夠

你對下個Player就會有抗體，邊個後生沒愛過幾個仆街，經驗來

樹窿：

加多句，玩咩都好，記住戴套，中出就記住食藥驗身
Btw 其實依個年代，有幾多女仔沒過去，沒歷史阿，最緊要唔好太離譜，玩到墮過胎，34P，PTGF

收皮啦狗公

由中學聽撚到出黎做野
乜撚野叫把口甜呀屌你老母
呀次次問親班臭西又舉唔到例架喎

靚仔既口臭都會變體香

最慘既係動左情先知佢係player

中學 lol 睇死你地兩個都係啲中六grad 就出黎做廢工嘅mk 仔女

yes聽完都唔知up乜

蠢得過你唔肯放手

我最驚就係變成咁樣
自己蠢沉船但係對方無

感覺係會keep住先 因為想食既時候就有得食
唔洗煩再氹過件呀嘛

可唔可以大概講下佢做左啲咩

我就是

你估我唔想咩
係自己耳仔軟 易比佢氹到

係道講會自爆

加埋其他野 我個心就碎撚曬

Agger 佢地會係你面前扮可憐 扮無人理 扮同情
唉講講下想喊

男玩女就聽得多
但我今次係女玩男

你試下唔比佢扑，睇下佢仲play唔play你

我溝緊女唔好煩啦。
尻痕就會搵你，乖。

我諗啲女仔就算單身一世都唔會搵毒撚埋單囉
唔好FF 咁多啦慳啲啦你班社會廢物

你唔係專一
係無能力花心啫

即係佢揾親你都係為左滿足性慾？

講得好

犯賤的臭G

我想做player 點解我無錢

好撚好笑
班社會廢物溝唔到女做唔到player係度怨因為窮因為專一

樓主借post黎呻下
岩岩識佢果時
佢話自己無乜朋友
又差d俾人厄 之後我覺得佢慘
日日陪佢 佢成日係我面前話熊仔頭套賤男失戀日記講得好岩
話唔會亂拍拖
又話我好重要
點知 識左個有錢仔無耐 就一齊左
咁都算 最sad既係 我係其他tg gp度呻
點知有巴打同我相認
原來佢有同好多男仔有瞹昧 我只係其中一隻低賤的兵
點解我會對佢動左真情架

係ar 天好似唔會幫好人咁

機緣巧合

好sad...

做d好體貼既野，保護你，照顧你咁，完全係暖男，又hold your hand, hug you.....d行為好易令人誤會

有無名

你地唔會知player會動情係一件更加蠢既事
利申：高質player

上網識都咁認真？
有冇見過先？
有冇交換晒fb ig 之類 如果唔係 你點知佢平時多唔多fd?

有 後來同佢同間u後 成日見 成日約食飯

i know that feel

唉 我仲覆佢機
如果佢係一隻雞
就當我沉船la

好普通既樣，一d都稱唔上靚仔，呢d樣周圍搵都有，但一定唔係毒先

毒就唔可能敢做啦

人性就係犯賤架啦 正如人哋幫你開門d臭西唔識講唔該

自己抵死姐

收野

點先可以抽離到

當年傷心到hormone 失調
要好耐先放低到
依加見到player真係咪搞我

個人犯賤囉，明知沉船都照搭